任正非：若不讓華為用Android，世界出現「第三種系統」不利美國

source:

華為創始人兼首席執行官任正非16日接受英國天空電視台專訪，被問到美國將華為列入「實體清單」後對業務有什麼影響時表示，「如果美國封鎖，不讓谷歌提供安卓系統給我們的話，世界上出現第三種系統，對美國稱霸世界也是不利的。」

任正非形容此舉如同「增加了一個『小兄弟』」，「『小兄弟』說不定要比『老大哥』幹勁大。如果『小兄弟』跑到『老大哥』前面去，這是有一定風險的。」近日華為才推出聲稱可以隨時取代Android的新作業系統鴻蒙。

任正非還稱，只要嚴肅對待並認真測試，英國不會拒絕華為5G。對於英國新任首相約翰遜（Boris Johnson），任正非稱讚他是一個「很能幹、很有決斷力」的人，在就任的第3天便稱英國應盡快推出5G。他又說華為現在不在乎被哪些國家拒絕，因為現在的根本問題是「賣不過來」。

另對於《華爾街日報》14日撰文稱華為利用公司技術、產品，「協助」烏干達、贊比亞、津巴布韋政府「監控政治對手」，華為16日發出律師信，表示會保留一切權利，將捍衛其行為和榮譽。並表示會就此事和該報商討。此前華為和涉事國家已反駁了有關說法。

咁你就快撚d挑戰啦

快少少出啦

咁勁又唔用?

搶到市場先講啦

MS mobile 唔計

On9

MS都唔得，你憑乜嘢？

老坑嚟講，哩個都算極品

一哭二鬧
咁撚威就唔好乞個os返嚟
係乞你就認
又要話我驚超越你 你俾個os我用啦
戇鳩鳩

口氣好大

係囉唔使可憐android喎

下場window phone

Homo

你當window係咩?

想勾結外國勢力 一定要嚴查

咁睇得起佢
Symbian咋佢

若不讓中國用F-35，世界出現第三種戰機不利美國

邏輯：我整個好啲嘅 勁啲嘅 良性競爭
中國邏輯：唔畀我用 我整過個出嚟你食屎啦

你出到就一早出左啦
點解一直要靠美國?

咁點解唔一早用？

又挑機所以最後有咩後果

咁有利仲唔出

人地美國講公平競爭

支國先講有競爭會影響
唔開放外國巿場

美國歡迎你入去玩
有冇本事就另一件事

射唔出

MS既Symbian都做唔住摺埋，華為憑咩

做到就做左喇, 等咩呀?

第三種系統係KaiOS 喎
任生又以為冇咗華為 全世界就唔掂

繼續內銷吧

KaiOS印度好多人用緊

快做

前世未撚用過windows mobile 咩!

其實可以同美國deal 美國發明完比英國用 宜家係要圍堵中國呀

出未好想用

Samsung M$都做唔到嘅野 華為得？

人唔笑......

其實係架
擺脫依賴

紅蒙發布區除咗幾十張ppt之外咩都冇

阿里郎終於開拓到中國市場

出現到先算啦。又係大陸佬喺度打飛機

支持美國稱霸世界?

佢果隻唔係 拎AN改一改當新野咩？

哦

睇下有冇APP SUPPORT你

多鳩謝快點不利我吧

哈哈哈

急: 叫口號「我要真普選」呀!!

屌你老母, 之前D人接受外媒訪問已經刻意唔提真普選,
依家佢地叫口號仲係到講咩林鄭林鄭林鄭下台下台下台, 究竟係唔係盤算住D咩利益呀???
唔該叫下「我要真普選」啦!!!
呢個先係最關鍵既訴求啊, 一定要畀全世界知道我地唔係純粹叫林鄭下台, 唔係純粹追究警隊!!
沒有真普選, 沒有真自治, 中共換一個特首之後, 香港人死得仲慘呀!!

我要真普選!!!!!
五大訴求，缺一不可!!!!!
香港真自治!!!!!

係咁不利美國一早出現啦
又口交

"苦不讓華為用Android, 對美國稱霸世界也是不利的"
原來係咁，作為一個中國人，好明顯要支持美國唔比華為用Androud 啦

係就快啦 讓全世界人口震驚系统

係先好講

若不讓中國用波音客機，世界上出現等六個客機製造商對美國不利。

快啲出啦咁

我唔出手咋
一出手我自己都驚呀

第三世界即將出現

好驚

來

華為好撚柒呀屌你老母，你個濕鳩系統咪又係跟人地整出黎

下？你唔係為中國著想㗎咩？

Microsoft, Samsung, Mozilla, Nokia 表示：Come on baby

唔計

好感動 驚打低ANDROID

花式r美國畀android佢哋用

笑撚死 幫敵人分折埋咁好？

見到個殘體字已經唔想用

WINDOWS MOBILE 慘被無視

對美國黎講冇乜所謂，反正都係你死先

快d出喇 又口交部丫

Samsung Bada 2.0

微軟個濕鳩 windows phone 都失敗，更何況支那野

symbian 係Nokia自己嘅

無賴

咪話我唔教精你啦
再出個Android 改個名咪得囉

係咪得我覺得好用
唔係少app support既話我會想用

幾十歲人 唔好打咁多飛機喇

打緊仗都要幫人唸埋不利，係就做啦，講

咪又係抄an 淨係中國人用

好撚煩講黎講去，用自己系統呢，講咁多扥撚咩

連PC大佬Windows都搞唔掂就憑你華為？不過系內地喂喂餵都應該得既反正都系內聯網

咁為美國諗呀

14億人用

人地要稱霸世界咩

agger 當初我都用 但用落app太少

Haha. 我諗不利華為出口多啲

好勁，真心佩服

早兩日先睇到張圖話 支國5g測試同而家4g差唔多 搞到內部要搞4g做假限速黎突顯5g

c919果嚿垃圾

出到未？

打咀砲黎講支那真係世界第一
講野唔洗邏輯又夠無恥

快d 出 好想睇

喂！你侮辱緊垃圾，垃圾都話可以再用，呢架野17年出黎文後沈咗兩年啦。

之後*

不要侮辱Symbian
Symbian 當年都好似叫威過一陣

ha

android os 係 open source. 國人性格, 好難忍住唔抄

挑戰到嘅你早就做咗啦
吠咁大聲即係話無本事

鳩矇

洗唔洗你擔心埋美國嗰份呀
成日話人地拿起石頭砸自己的腳
人地中意砸 你吹？

屌你係咁勁自己出咗啦
有錢唔賺 仲擔心埋美國利益？

淨係中國班官都唔知幾多人用iPhone

你要黨高層全部轉哂 鴻蒙 我地先可以跟黨走

好撚驚

依個設計我無讀物理都覺得無撚用
點解重要整出黎

美國表示：咩野小兄弟呀？人地有表示過同你兄弟咩？契弟就契弟啦，仲要比人捉到有ADB mode 柒到你，唔係以為人地浄係睇表面咋，如果華為你想吹大啲，等美國驚不如話成功請閻羅王將喬布斯投胎去咗中國加入埋華為，又或者成功搵到人通靈請咗喬布斯上嚟並説服佢入咗華為啊笨

講到咁勁 不如表演下

落貨不知幾有用

巧京京牙

解釋下

改乜柒名都知你android 底啦

記錯自

快啲出喇

其實條撚毛出咗世未

中國一貫作風, 抄撚左Android 改少少話係自己出

最多咪半個系統
android 0.5嚟

快

自煮研發

當年Nokia 試過曬symbian mego window 都死

你華為算老幾

係就快撚啲啦屌你老母淨係識講唔撚識做支那人本性

微軟都做吾到第三个OS, 華為能夠嗎？

係先好呀
唔好copy完人地個os當係自己研發呀

windows都一早係第三種,企得住腳先再講啦

OS 要hit 一定要世界流通
Microsoft/ Palm 已經係最好例子
係圍牆內生活嘅人都弱智

繼續吹

美國好撚驚呀

如果有甘勁早你就出左啦，洗撚係到嘈嘈閉，況且外國人又點會用你中國要軟件，唔怕比你偷哂資料咩，留返比愛國愛黨既內地人啦

哦 windows之前夠第三種啦

以中共國呢班人既思維
你係咁勁既唔使人地制裁，一早拎出嚟威威啦
到而家間公司出事，就一味打咀炮

證明Google做啱左

要不是華為使用android 美國早就完蛋了

任正非收美國佬錢為美國著想，可恥

點解唔係以客戶利益為依歸先
要以大美帝利益行先
任正飛你咩居心 係咪想搞革命

可是沒人敢用

功能再勁都好，再set後門的話都只不過係打飛機

搖尾乞憐唔係咁嘅語氣架!

換UI就喺os?

同老解一樣
係出就快撚d出喇

真係不自量力以為 software 求其整就整到

M$燒左咁多錢都衰左。
華為燒咁多唔死先再講

因果由國, 容港治己

用nokia Symbian喇

包掂

咁維護美國利益，肯定係漢奸啦，五毛視而不見

即係為咗強國利益應該支持禁止華為用android

出OS 都要瘋狂準備同洩密, 支共真係狗改不了吃屎

無app用，用你個OS把鬼咩！

出到就一早打哂飛機啦

呢條友一定係思覺失調

係啦叻啦

唔係
佢係話你竟然唔賣衫比我？我會嘗試自己做衫架，知驚未？驚你就快啲賣衫比我啦

講真, 如果係我, 已經唔會得個講字, 直接用自己系統做土地王啦, 任生, 你冇理由唔識計數啊?

員佐級協會咁

白痴先用

煩過西幾乎日日講日日打飛機

應該好多奶共用

沙煲咁大個拳頭
出起手上嚟我自己都驚呀
你唔好迫我呀

我費事打親你 你可以打我了

支那畜全撚部都精神有問題

佢係咁勁一早出左啦...

嬲起上黎我自己都驚啲fd

14億人一人買一部你都發啦

唔好惹怒我，我要出絕招喇

屌你老母又喺度吹

係得既一早推出啦on9

發神經

使撚你咁好心

Windows / Mac
Android / IOS
說明左容不下第三個os 他們己將系統長處發揮到極限

會有，因為個底係android

佢出唔到中国市場

M$ 都做唔到既野，你就算撚數啦

其實唔會有咩不利影響
因為我唔會覺得華為唔會分享個系統出黎
其次佢個系統底層仲係Java
連安裝檔都係apk，姐係同android一樣
你華為仲要冇Google啲服務
點吸引到人買
同埋android本身就好易安裝第三方應用程式
你望下三叔，開機已經一堆垃圾
加上華為國貨要裝一堆背景程式控制人民
安全可想而知，鬼佬似加好睇個人私隱
on9仔先買

Feel到佢嗰種驚

最尾咪又係抄

唔撚用apk先講

有ADB扮乜撚野
抄到十足十

你會唔會都算睇得起佢
當年symbian 都係強者嚟

打少陣飛機啦

會唔會一年都無收皮

講咁多廢話做咩？ 係就快啦

中國人濕鳩心態

咪又係改改 android再出 自煮燃法

中國大陸人會被強迫性買單

要出遲早都要出

Harmony OS 個重點係Cross-Platform
Java個設計理念咪又係Cross-Platform
咁Harmony OS 個特點係邊
有冇IT大佬解釋下

用 Android 換個 skin 就當新 os?

紅芯瀏覽器

點解Windows會輸 諗唔明
Steve Jobs又OK喎

用佢邏輯

咁華為使用android意味華為協助美國稱霸世界？

14億用戶

佢好想但好多版權限制 之後好難整

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

就係冇人去再寫比Window

真心華為係令人跌眼鏡

支那9只識嚇鬼

windows phone起步太遲加設計太19

孟任正非收皮啦

咁以後微博就唔好再出現第一,二種系統啦,邊個用即ban acc.

支那人 自大到一個點

有冇人采區先，得大陸人用，有x用

用番你自己個鴻蒙啦矇撚

on9

ms：am I a joke of you?

亮佢老母劍啦

中國： 我出招喇！！！！
台灣：..........
美國：..........
中國： 我真係出招喇！！！！
台灣：..........
美國：..........
中國： 我出招喇！！你應該要驚！！
台灣：..........
美國：..........
中國： 我真係出招喇！你唔好後悔！！！
台灣：..........
美國：..........
中國： 我出招喇！！！！(向後退)
台灣：..........
美國：..........

中國： 我出招喇！！！！(繼續向後退)
台灣：..........
美國：..........

無限looooooop

希望 全面封殺, 可以睇到佢個新系統有幾勁

醒未阿..大佬.. 打少D J喇..

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

係囉，咪做中共國吹水怪啦，黨為！

========
咁都無200000個簽名？

有骨氣應該立即停用android

點解大陸人講嘢永遠都係咁明顯講晒自己最驚嘅嘢出嚟

出囉

華為給我看到大愛，為了美帝，奉獻華為

任正非在支持美帝稱霸世界嗎？想讓你熱愛的祖國當美帝的小孫子嗎？

痛心疾首的咀炮護旗小粉紅上

任正非淆底

個恐嚇假唔哂
今日係垃圾，但可以強制全中國用
全國既工程師開發
過多三五七年又繼續左抄又抄
有機會做到一個可以有市場既系統

又打飛機

其實大家唔太理解...
其實呢個os 出左好多年...
只係linux 改出黎
PC 有用開...可能最近改左個for mobile 出
好似係

唯一諗到做到既原因係，佢地逼其他國家用。
點逼法就唔使講啦，睇中共近排點對國泰同匯豐就知啦。
染紅大財團再慢慢一dd改變最後一定要用佢個系統，過程可能用十幾廿年，但中共有既係時間。
咁諗法又真係唔係唔得wo

河蟹os